支持721警黑勾結，恐襲手無串鐵香港人！ 曹永廉！你唔係人！

支持721警黑勾結，恐襲手無串鐵香港人！
曹永廉！你唔係人！

借位
毋忘元朗恐襲事件

支持721警黑勾結，恐襲手無串鐵香港人！
楊明！你唔係人！